攞電話去三叔銅記維修整，佢哋將我 wts 對話截圖 qq 比我啲朋友

千祈唔好攞電話去三叔維修部整，佢哋開我whatsapp cap 圖用 qq send 比我啲朋友
正仆街
你哋用三叔嘅自己睇路！

more details